咁即係點

離左職仲會記得同你講生日快樂的女同事到底係點

係咪好正常

無加過fb 我隱左

個個都記得

係我毒 諗多左